其實仲有人中秋自己過

個個都塞車 唔通個個都想塞車咩
當你趕住出去同屋企人食飯
趕住同朋友玩既時候
有冇諗過車你既司機都係中秋出黎搵食
不仿落車同佢地講句中秋節快樂啦

好撚悶